乃木坂46討論區#261：10·31金川紗耶生日快樂！

乃Po呼籲:

請支持好女仔們 加入迷掛橋大軍

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#260：準備搶台北演唱會！

成功改左個遥字

愛掛力留名

LM
金川好慘無人推po

終於記得

支持好女仔 全推乃木坂
不適用於Pepe

欣賞綜藝掛

依一日終於都要嚟

Cause baby you're my No.1

and you're the only one

その笑顔 その瞳 全てが

ドキドキさせる
音B

【乃木坂46】矢久保美緒の髪いじりが中国で炎上！『さらば青春の光』が乃木坂どこへについて生配信！！！

留名

新飯留名

掛寶

更新版

君を思うほどに いつも残るの ただ不安が

私はまだここにいる

そばにいたいって言えずに 眠れずに

君を思うほどに どうして逃げたくなるの？

私を見て きっと君なら そう 笑うよね？

笑うよね…

呢張好小朋友

根本就係小朋友

又關支那人咩事

咁叫咩全推

祝珠美25單入選拔

你去老麥買個餐同你拎到嗰個刀吾同啦

咩眼神

金川推都唔推po

Master Painter

做乜遮住蓮哥

啤乜撚野呀

叫你唔好再搔擾佢 佢已經名花有主，就係me

大概係咁

你終於上水

唔關小妹事

留下個大名先

金川生日快樂

恭喜賀喜
一早叫咗你全推

你依家既情況都算係巨無霸餐走菜既

禾唔知啊，係咪b站彈幕定微博？
個staff就係同佢地講係中國炎上

麗乃老吉咁正都唔推

中國特色社會主義

同港共一樣，篩選完先入閘

成日諗起未整牙嗰陣個樣

咩事炎上

啤梨米啤梨囉，唔想人啤米吾好出街

Bin個叫蓮哥

LM

咁我建議你唔好去search禾楓未脫墨之前既相
你會棄推

笑左

反蓮之心昭然若揭

Weak架

矛機會同音B合 用隻連狗遮住當係自己

唔會的佢3期啱啱嗰陣咪未脫 已經幾靚女

認真Aya唱歌都幾好聽

蓮加是個好女仔 為甚麼要反呢？
總之邊個反蓮邊個就係鬼

節目入面笑矢久保d頭髮

係幾陰公

lm

我睇D人屌staff多過屌森田佢哋喎

chiggered

頭先又話唔推 而家又關你事

係欣賞

理解唔到典解啲人把口貢衰

個個都關佢事㗎啦

呢排開始凍終於可以拎AW件衫出黎着

著新內嗰件

你兩個咪一9樣

凍到我呢二日著羽絨

今次我撐侵
公廁中條友廁佢兩倍

我屋企個火爐又無唒柴

好過侵唔認自己廁

放牙柴入去

仲著緊短袖

柴寶要黎打架

已經幾日冇番工係屋企開行暖氣

我認咗啦仲想我點

馬寶用黎打 柴寶用黎燒

入咗鼻寒中心睇工事中

牙侵你竟然認自己廁

得你唔認

仲有七周件褸

又準備成街ma1
著46tv件褸扮mk

bingo10真係悶到
1~9未公開同making都睇晒
10真係冇心機

とこへ屌打

咪仲悶呢套純粹睇四期

4期=好睇

呢句真

我都係短袖加件褸

好想買返以前出嘅衫同褸

想買

依件正

唔知點解覺得個feel好似孤星淚

想問yoda推巾4600yen 係咪算ok價

歷史文物黎

邊隻先

自己太遲迷乃無計

Yokohama Arena 2019

又會有goods

識人有
不過有味

唔係急去live咪等佢跌價

點呀牛口

正常咩價位純粹想買條

禾老婆真係巧清純

不了

你老婆真係好撚正

第二張睇落係咪肥咗啲
塊面珠登漲卜卜 好可愛

佢有好多個老婆

咪平一半

冇所謂啦，D mb 都有好多個老公

2000yen 咁平？
thx

塊面珠仲要紅卜卜，ayame 個身一定好暖

咁咪等下次出新巾先買 平時根本用唔著

無記錯原價推巾好似係2000yen左右

咩咩 依家都有好多個老公

AW又唔復刻呢啲

呢條個款又冇話有咩特別

過多一兩年，佢應該係全乃 po 最多老公㗎喇

老屎忽認証

最特別係咪46時間tv嗰款

越舊越稀有
出貨少
又唔會復刻

仲要有味嘅

其實冇
主要想全部yoda巾儲一set
由平價啲入手開始

最後忍唔住手買左條3600嘅

隊長男朋友留名

白麻老公留名

推到純奶入選拔矢久保推LM
死支那人笑9矢久保

支那人笑矢久保d咩？

有條柴巾
要唔要

未去過呀屌

Sleep is for the weak

個ac集團式運作

老秋大把2千羊有條

嚟緊呢個月去關西 12月北陸
最快1月中先喺東京 等唔切

大阪去日本橋果邊睇下囉

天邊的雲很厚 一道光芒從縫隙之間灑落
就在運動場的角落 清楚地留下了我的影子輪廓
不記得哪天以後 漸漸習慣自己的孤獨寂寞
我一直不想去接受 繁華中的世界多美麗遼闊

未迷乃之前完全冇涉足呢方面
唔g邊度有

今日天氣好好準備同麻衣羊出街散步

禾蘭

好靚

扮MK不了

法國乃po風氣越嚟越差

你又啱

純粹覺得影得幾好

諗住追埋po先post 慢咗

皮膚差到

邊樹？

忙

乃po手足高大型棍又有錢
.gun

呢家乃團係唔係唔會再著校服look

之前白麻好似講過話都呢個年紀, 可以既話就唔好再著校服look

又係真夏比嘅 真夏騷擾無處不在

唔通選拔近了

嚟緊仲要去乃共

翻到去變爛面婆

唐老鴨

靜靜地...

Btw 有人肯幫禾蘭換新手機未

音個袋夠買幾部

痴撚線
啲少女味

每次見到朋既相都唔樣既

逆生長

呢排出貨量好多

佢不嬲鍾意賣廣告

依兩張堅逆生長，同埋佢唔望鏡頭既相係好睇d

好有fans心，等訂咗mail嘅知佢去邊玩又有親手執嘅靚相
唔似老女人一個月得1，2封有時仲無相

畢業近了

餅印

呢個合理啲

係清宮定牙柴

夏天係，但冬天會4點就日落

呢張係幾QQ

唯一好d既應該睇波唔洗等到3am

珍珠奶茶正垃圾 屌佢老母

珍珠奶茶害人不淺

小坂菜水

今朝仲話咳

個髮型

五島列島 掛住ねる了
btw影到成個臭堀咁

變返日本妹

想俾佢treat

所以仲唔訂佢等幾時？

棒都交埋

:under你睇住 禾地班二期老野要上去幫拖了

所以阿堀鬧你地做乜唔訂佢mail係有原因架

你們看清楚了
我們只示範一次

啲景都好靚

前人種樹

快點來咬我

不得了

老婆牙

笑死我

牙甩未

高質到

咖啡因含量飲撚死人

德國比較值得行下既係車既博物館

竟然有咖啡因

支那果啲冇

咖啡因唔健康 強国用心良苦

係 利申已FC

國家怕你地大頭蝦
連密碼都幫你地記埋
咁好既國家去邊度搵

禾楓正到

牙咩即將起飛

笑乜 遲下大灣區榮耀

平均2千幾3千一條 除非海外版 唔係好少會特別貴

咁你有排買了

又飛

bid 咗條2200 本地運費手續費運香港費加埋1400yen

多數話起飛都飛唔起

上次23單話2期再打撈
結果

俾晒成集工事中你哋玩仲想點

2期命苦

以後都係3 4期嘅世界 遲啲ol走埋 二期淨返臭堀同日奈子常駐

どこへ

小蘿莉係要黎攬架

呢個話題再傾落去又係fbi嘅方向

想去未去過長崎

兩集binc恥笑

仲有一年

好想要相機
好想要啊

每天都辛苦了
今天是想喝檸檬水的一天

..........

清宮好似有啲波路

这是我第一次参加乃木坂46上海演唱会，粉丝们的热情和温暖真的让我非常感动！真的太开心啦！非常感谢你们！为了能在上海继续举办演唱会，我会努力的！

who

5覺

你喜

賀喜啱啱個blog 要燒生寫了

我番去會好好教訓佢

同年十睇joker,之後同吉田再睇多次joker

應該要拎條推巾抹下污糟嘢洩憤啦

唔係R級㗎咩 年叻點睇

之前打event儲落啲銀翼升嘅

R15+

好想要新iphone呀
唔知有沒人送俾我呢

大個女了

係幾好睇既

如果個套戲唔係講joker

想像緊係戲院年叻係隔離嗶哩巴啦，真係想一巴車過去

咪汙染我喜

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

手足們唔好亂講野了

瘦嘅久保返嚟啦

乜撚都禁制
快撚啲仆街死啦
就嚟話推邊個mb 都係蓄意傷人

my waifu

要禁制手足個留言了

傳左成個禮拜

法國牙喜乃木恋個配音都幾唔好聽下

流孚山......
解放軍......
乃木坂......

啱呀，你話要推人姐係使用暴力啦，呢度咁多人一齊傾推人姐係串謀啦，全部拉得

金川bb 生日 上水留個名

金川都關你事

唔關 握過下 巡例祝佢18歲生日快樂

Yoda

有錢到

乃po手足個個都好有米

去唔去台灣Live 你又可以排八個鐘隊了

抱住嚟....

有乜咪去乜

窮撚點追idol牙 打飛機咩
利申: 窮到無錢開飯

廁到
btw白石麻衣我老婆

竟然仲有人玩

俾佢地玩定玩佢地

最上第一行尾2果張花花我琴日都係老秋買左

生寫唔係自己爆有咩好玩

老秋一set3張好似5千羊

多謝

白花七喜 唔會再推第5個

會聞到陣煙味

公廁中同牙侵之前都係咁講

做乜咁破費

第一張就中

嗯嗯

都唔知幾時先去老秋

Rich7 今年係咪全勤

無錢9

公廁中有話過唔推咩 印象中淨係記得一兩日加推一個

琴日係老秋買

無留意

Ig story雀手寫令和d字都幾令

以為豬肉檔

差唔多啦 火腿咪又係豬肉

聽住先

有錢

美月寶寶終於有機會展現入得廚房既一面

唔煮得都睇得

二三期咁耐都無推 應該都唔會推
四期本身都無留意

不過睇左呢個節目 就迷左上呀喜 （有個單車男踩單車上斜路果個）

白蘭

蘭花

美月暴走搞搞震

個FD打上頭五拎左
葡萄

白花

Rich 撚到

想睇裸體圍裙

全部大TOP 有錢

有冇興趣留意下与田

睇過
無乜野睇

法國乃po好多有錢人

係 窮撚刀系唔好迷乃

打殘體同奶共，要反了

第一張

要上面好定下面好

被逼的，唔是佢錯

我對肥仔波都

我睇啲戲 通常唔會咁快幫佢解鎖🔓

全都要

又煽動手足

想幫佢抺淨d蜘蛛網

でらなんなん啦 不過預左會貴啲

好應節

空間扭曲

遲下去望下先

呢度咪有個大阪巴囉

美月寶寶塊面咁紅既? 係咪飲左酒

最尾果張

大阪巴ってどこ

有無手足係老蘭cos 日村yo d乃飯

抹緊了

油頭

Sor

封哂路yo條能

放開隻手

左邊個男人是誰？

毒撚點會去老蘭

+1

刀冇人入到啦

有出冇入wo

衰妹

衰妹又引我

課幾多錢先中到

叫我？

我白嫖
1蚊都唔使

原來會付送一塊雀仔著過件衫既布

毒到仆街

又唔係睇住佢剪 剪今野件底衫都得架啦

都係既

屌以為得色情行業先有呢啲

有乜介紹

有人爆po未

今日又邊個生日

yoda最後都係重拾色氣路線

有脫離過咩

渡邊米麗愛

班毒能實係咁索

唐老鴨佢

世界一可愛

大福都20 時間真係過得快

🤙🏻🤙🏻

希望營運會及早重視返二期

等逃大推

屌
雖然講就好想要
但真係送到手就諗下都覺得好變態

咁細塊要用都有難度

你到手就會拎黎抹JJ

都係
攞黎抹野都嫌細塊

佢好似夠用有凸

三排唔夠人咪擺幾個上去

你又知

要推一早推左
比我擺4期都唔擺2期

個game係咪無人玩先要送呢啲嘢

依家營運都係等2期自己開聲話畢姐

個FD話好似得5千至7千人玩

老老豆豆都唔知隻game玩乜鳩 你話乃木戀 音驚都話考下你手快 反應

重口

蘭仔今日31封mail

冇嘢做係得閒啲

尋日blog咪預告左有萬聖節🎃洗版囉

日版乃木戀先係唔知玩咩 完全開auto放置game
邊個課得多就高排名

棄咗唔知有啲咁嘅野

琴日のぎおび話有野做叫我地等解禁懶係神秘咁

所以其實係幾有趣 日版好似冇咩bugs但遊戲mechanism辣鳩殺
台版就極多bugs但ok好玩 至少係隻game先

tsumtsum

仲問邊張自拍靚

還可以啦我覺得

哪個時間要話揀唔落手 張張都好靚
唔係會死得好慘

咁多年都冇人同佢講個真相

你買幾錢張？

窮

蘭仔好撚平不過無時間搵一set

好玩你都講得出

禾花又關你事

得老女人唔關我事

今日睇蘭仔mail好似翻翻去10年前咁 好懷念牙

神作點會無人玩

10年前黎講都算高清

成日做飛行巨 扮咩

嗰陣打直筆同第一期彼氏打到人間失格

簡單野

我都刷過一排 變左機器 發夢都係到打緊

無人爆大福?

金川都有人爆
大福無

シャーロック 5話ゲスト
若月佑美 さんが決定
永井大 さん演じる町田卓夫の恋人・真澄役を演じます
惨劇状態の現場の第一発見者となる役どころにもご注目ください
怒りと涙の5話に乞うご期待

怒りと涙

南:牙也咩快手啲幫手開大閘蟹啦

尋晚都冇人爆 睇猫舌都吹到就就900

幼能到

琴晚見得返四十幾咪幫手推埋，今日仲有500以上就不了

音推唔係推miria架咩

琴日又唔出現

二期無人理係真

係咪去哂老蘭同popo happy

而家用手機up張圖/gif都load幾分鐘 都係用wifi 之前勁快
到珠美生日果日都係咁就真係大撚獲

晏少少得閒推下

無人爆

冇人推

冇年爆咪算

試過半醒訓咗一醒 消完體先訓返

1 鈴木 絢音
2 星野 みなみ
3 佐々木 琴子
4 寺田 蘭世
5 渡辺 みり愛
6 中田 花奈
7 井上 小百合
8 山崎 怜奈
9 矢久保 美緒
10 早川 聖来

都算係啦 你成日都吹奏呢幾個

爛面咁快排第10

揸完手之後做的

好女仔

知唔知醜要個最細既幫手拆蟹

有禾蘭仲洗乜落老蘭

人地日本🇯🇵規矩
禾地中国🇨🇳人唔會明

排第5都唔推

三大神推 缺一不可

BB

有冇幼啲嘅相
利申非幼控

頭十除咗腩全部都係under 欣賞你

半個月玩爆機光速棄驚

小百合對上一次under係幾時

接受現實啦
2期冇人理

而家啲台仔玩彼氏已經玩到連續10日內每日部手機set 24個鬧鐘，就算半夜瞓咗都係每小時起身玩一次

握手條隊都快啲

聽日有阿楓showroom

連續玩14日真係玩到想死

得你同會然廁侵睇

幾時開始歪咀

如果禾翻pt見到實請佢食糖糖

近排好似多左人迷楓

多左多想針大粒癦黑歷史下話

依家仲要多咗skip

報左驚
好快有green object上門拉你

禾用VPN上lin登的

我都有mail圖洗下版

而加先嚟推做乜

冇人想爆就算啦

幫推

過晒11點先開始推

推番個先，之前搵代拍既翻寫到喇，下次繼續買

幾銀

連埋運都兩舊幾水，好似二百四十幾

有矛性趣收龍 見有fd放

乜龍，新飯

臭臭軍團

生寫龍牙

音個飛行機番組冇臭堀

佢出咪搶灑三件跟班D鏡頭lo 多謝大佬關照未

想睇一次真夏軍版二度目キスから

係 好在矛佢

禾

點解你每隻字我都都睇得明，但係放埋一齊之後我就睇唔明
只係答到橋本生寫都有興趣收

下次要攞

龍啫係比蛇長少少 有矛玩過啤牌牙

你D圖係咩事全部cut到一忽忽咁

禾BU

有少少桃子feel

屌打廢土啦

一排過未牙

我冇其他圖

2單一排左啦

姐係一次放多d姐，有幾多

C過未牙

應該幾齊下

鬼黎

下單C

畢屍

有意係有意，不有冇多少少資料呀，幾銀，有邊d，得的話比張圖仲好

冇貨了

想睇切磋劍術

禾雀禾yo

有啲波路

好彩而家有skip，就算上緊堂都可以繼續玩

完

Wifi唔掂

定時定候夠鐘就skip
不過就令到如果一唔記得skip就食哂屎 幾十名咁跌

以前D相仲清

網速好慢

文字推1

文字推2

文字推3

文字推4

文字推5

文字推6

文字推7

文字推8

文字推9

文字推10

爆未

幫手

清有推MIRAI?

有留意嘅

2個好女仔

第一次見文字推爆開生po

1001

將就下

998

999